［全民檢測］白粉報：採樣不適 市民作嘔

有市民在檢測過程中感不適，險些嘔吐，亦有長者即場排隊「博一博」，並指對網上登記感不便。

從事美容業的江小姐說，檢測過程大致順暢，惟採樣時感不適，險些嘔吐。她又擔心，大批人在同一場所做檢測會增加感染風險，而且完成檢測後仍會有確診機會

白粉報

咁你又驗

噴飛沬

好似被公司逼

睇百份報啲藍屍(包括睇波經馬經嘅後生藍屍)以為免費有好嘢

根本不適係正常反應
係政府先咁唔要面拍晒片話「好舒服啊」「採完都唔覺啊」